政府最驚係乜？

經濟癱瘓！HKEX開唔到巿！銀行交易受阻！交通癱瘓！全民罷工！

全民罷工！

1.銀行/股市罷工
2.稅局罷工
3.海關/懲教罷工
4.地鐵/巴士罷工

依次排序